頭盔日

唔肯罷工 帶個頭盔都得掛

重有西環單野唔好被失焦

已買 推

推
頭先喺中環站見到有個絲打帶住行
我真係好感動
好想行過去同佢敬個禮

全民頭盔月

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月